操你媽的有冇邊間黃色餐飲個體戶既雞爪子肉排骨水蒸米飯推介？

老衲幫襯黃色個體戶

黃色反華亂港餐飲個體戶

cow b dead bird🚬

邊間黃店有狗肉飯